唔需要手足相殘，[投票]今晚加泰集會去定唔去！

請去既手足唔好鬧人唔出席，唔去既手足亦唔好鬧人出席

[正評]去
[預評]唔去

不分化，不割蓆，請鎗口一致對外，停止內鬥！
兄弟爬山，各自努力！

去唔去係個人自由
唔撚洗投票

拉。 去唔去個人自由，唔洗開post

搞過幾個投票啦，唔支持多過支持，得未？

投你老母咩